出國誌 {就算當初有無疫情 我註定去不到}

沒有這疫症 妨礙旅遊
難道我而家 又會一樣
就算不是它 也有問題吧
早知理想不可實踐

很多的因素 例如身體不好
又如草不夠錢
或者讀書返工行不開
訂晒飛 家裡有事無得走也預過
明白如拋開一切獨自遠飛 要很多勇氣

就算當初有無疫情
我注定去不到
用絕望的心境見證
最不可靠是渴望
我無力實現得到
無撚用 我真無用呀
唯恐怕下世都 無得去

當初的計劃 其實也注定傻
或者當時太灰 環遊世界改寫一切嗎
夢與想 高擧不起做撚得到嗎
還是乜尻撚柒野唔柒諗好過

沒新冠 都會有疫情
禽流感非典型
豬流感伊波拉寨卡
有幾多個人最後
願望能實現得到
看清楚 寧願無夢想 寧願變做鹹魚

不知道 沒有願望更好
無願望便無失望
就以愛情做比較
為了避開失戀
寧願最初沒有開始過
其實愛你注定乜尻都無

就算真的去到旅行
我也沒法高興
苦等十年先玩得十天
可惜去完之後
要做閪工還閪債
再好玩 踏破這世界
仍未能治癒這 抑鬱症

^

~~~

...

唉做咩啫你
旅遊台真係愈來愈低質

無話係改歌
只係參考三角誌寫既一段文字